商科asso hkcc定cccu好？

如題 商科既話 邊邊好啲？

準asshole仔

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

一鳩樣

臨放榜總係好多人問邊間好
你係有料讀邊間都勁

係有料嘅就唔駛折墮到做asshole仔啦

CCCU係幾好既 我係讀GM既 不過上年開始多咗好多pt professor 有時候想搵佢傾 consult 係唔會搵到佢 不過我個科都幾多野做同presentation 幾chur嫁 自己衡量下捱唔捱到
HKCC就唔知

hkcc

hkcc
利申 cccu

冇分別

你見上面連cccu都話chur就知學生質素幾參差
係有心讀返上去嘅自己睇路

Hkcc最高

利申：hkcc marketing今年year 3 entry入升poly

你係cccu?

邊間近屋企就報邊間
唔利申

GM都叫chur 笑而不語
利申你師兄

認真講
3大cc 各有利弊
依d野你google搵番高登post就有
但個重點都係你自己本身有無料入
間間都有人入3大
高登仔唔睇好既cie一樣好
你係勁就自然升得番
所以 邊間近屋企就報邊個啦

何以見得

想陰我？

咁點解你覺得啲人參差

Cccu for sure
堆人明顯廢d,易d爆上去

咁cie咪仲易

呢個真

SPACE!!!

CIE多GE course讀 好爛grade

雙刃劍 我有朋友靠GE拉